收到風今晚熱刺球員將會服用禁藥

熱狗=魔鬼隊

利唔夠屌啦

MMA